【用國旗打人】炮台山條片，推俾全世界睇

推俾全世界睇！幫手upvote! 比人知道要全世界制裁鬼國！

推1

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

推2

推3

推4

#chinazi

推5

推

推推

推推推

全力放大藍絲惡行，冷處理藍絲唱國歌

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

推推推推

P仔推唔到都照推

用國旗掩飾致命武器

Pushpush

佢地背後就係中國納粹政府

支那等仆街

Lm

佢地想納粹再臨世上，我地就幫佢地手推爆佢！同全世界指責佢地，推高我地嘅正當性

全世界: 睇左好多次啦....你地快D還拖啦

Push

推啊！

推比全世界 耀我中華

美國：老子想打誰，就打誰！

英國：美國叫我打誰，我打誰！

日本：誰打我，我讓美國打誰！

俄國：誰敢罵我，我就打誰！

以色列：誰在心中想打我、想罵我，老子就先打誰！

北韓：誰讓我不痛快，我就打南韓！

南韓：誰打我，我就和美國一塊軍演嚇唬誰！

中國：誰打我，我就罵誰！

台灣：誰打我，誰罵我，我就和他一起罵前政府的某個誰！

香港:誰打我，我推全世界知！

和尚擋遮無法無天，班藍絲周街打人，黑警視若無睹。

Twitter?

Pish

加咗香港之歌，睇CM

識推一定係推reddit

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

要show 俾全世界睇愛國人士嘅質素

push

推比美國睇
trump
參議員
眾議員！！

仲要將藍絲同chinazi掛鉤

屌你老母 推

國旗用嚟打人㗎。

出咗

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

推上熱門

chinazi savages

用城歌黎推

渣國旗嗰D會周街打人

2019喇
咁都壓到起哂格
定係我問題

大陸公眾假期！小心

Lol喺立場ig拉落黎，唔知點解咁

大家都揸呢支旗,不過係萬字型,D東莞盲毛未必識分同識係咩意思.

有無人twi?我可以re twi

Push
黑幫引手足，警察拉手足
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

qog

香港（2047）：谁打我，谁就是主人

以後轉策略,由藍絲同黑警自己內部捉鬼,由佢自己搞亂藍絲軍心

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

群眾鬥群眾既解決方法

我都話遲早佢地就拎住國旗打人 用國旗合法化一切行動

屌好嬲

推
一齊upvote

Twitter

upvote

推到國際報導

#ChiNazi
#StateSponsoredTerrorism
#StandwithHK

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

唉 睇到好嬲 好想一拳擊倒個仆街

其實要

支那出征 寸草不生

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

文宣啊

推爆佢

幫手推埋啊唔該

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

pish

屌佢老母 班仆街

撞

所有着呢件冚家鏟淺藍 tshirt 都係藍絲打人仆街

D藍屍出親嚟都係nice助攻

國際文宣

一定要大大力推

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

915 東角見

我路過，你可以用國旗打我了

拎住某國國旗就可以隨便打人

Twitter見

條女係唔係銀龍咖啡茶座老闆？

義和團2.0

915 東角道

無得頂

PISH

藍屍惡行 全力煲大

炮台山另一角度

攞國旗個D要大力D

啱啱見到有人講 應該係啊

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋